【三獅特訓】英格蘭國腳當兵 辛苦到呢……

喺上周五當一班英格蘭國腳好似前鋒哈利卡尼、迪科爾及中場史寧達等向總部報到時，佢哋點都諗唔到跟住嘅48小時會係咁辛苦！原來，英領隊修夫基要大軍入營去接受英國皇家海軍陸戰隊嘅訓練，由於海軍陸戰隊嘅教官絕對冇手軟，一班三獅兵辛苦到不得了。
三獅兵要接受體能訓練之餘，又要學野外求生等技巧，而最攞命嘅就係水中訓練，個個都想哎嘢救命咁嘅款。唔好以為修夫基可以置身事外，佢一樣都要受訓同埋濕身㖭！整個特訓完咗之後，修夫基仲俾班球員放假兩日，等佢地同埋自己可以回吓氣。

修夫基一齊操算係咁啦

D球員個樣個個苦瓜乾咁。

唔怪得今次唔召朗尼

修夫基好野
如果個個都操到海軍陸戰隊咁既體能，落到場就11個朴智星咁

我剩係知道冇召肥朗，肥朗好似嬲嬲地話自己仲有貨。

邊輪到佢踢

個個都係 樣

兩日可以令體能進步幾多？

職業球員體能應該好過軍人?

操半年既話。。。

體能無
意志一定有

點會 軍人操黎打仗 到時24小時不要面對住生死時刻 體能弱d都要死
球員操黎踢90分鐘 120分鐘 仲可以留
同埋佢個個係特種部分黎 仲顛

軍人除左要擔起D架生，仲要適應響嚴寒或者炎熱天氣各種惡劣環境底下，攀山涉水。唔係只係射擊ga

咁你都講得出

Kane:

職業球員多的話每年三個月暑假一個月寒假

等班大少爺試下咩叫辛苦

下次啲球員會唔會咋傷 唔想入隊

最高果個邊個

個樣直頭係: 吓？ 唔係掛 又黎?

如果有月巴既佢應該立即退出國家隊

我覺得係想借操班令佢地團結D

應該係 費沙科士打

好撚型 真係成個士兵咁

呢d真係唔係講笑

岩岩先去完香港農場
返到黎玩軍訓

橫到真係好似軍人咁

支那應該搵老解踢波喇

Chur左成年，岩岩放假又去操過

迪科爾心諗......屌你老母

月巴入去受訓點頂

最右係邊個

下集biohazard知道搵邊個拍啦

Sterling

笑到噴水

解放軍?

笑死

最尾右二邊個黎

有無食蟲

heaton

張相個個球員d樣都好好笑

農場

佢浸親？

軍訓之一掛。

好型

Lallana著錯大碼？

阿里會唔會打死班軍人

迪科爾好慘咁大年紀都要比人玩

有冇片睇下

我覺得個idea係唔錯既

軍隊想宣傳下姐係咪呀 吸下人當兵

有放過假咩

一星期一日果D?

如果普通跑/活動， 球員可能表現好啲
但時間一長，環境變惡劣，士兵個適應性就明顯強好多

普通跑都應該贏 之前睇 discovery
特種部隊訓練真係超人

睇你點比啦
你搵個30幾歲既軍人同禾仔跑100m都輸啦

後生果D都仲話有D用...
迪科爾就真係應該想屌佢...無啦啦俾人玩兩日咁

笑到仆街

幾好呀

一個二個那埋口面

其實最主要係想佢地fd d姐

認真好撚型

應該捉肥西去狂操 然後坐後備

正想講

你睇下毅行者跑一百k個班冠軍係咩人黎先講

好撚橙

一開頭意為啲圖唔關事

睇返上面defore個張 笑到我

係咪練反恐，萬一國家隊出事都可以自保

pr 一流
對隊波同英軍都讚好